而家上車盤究竟是幾多錢?

係咪已經去到大約600至700萬?
好好正正常常，樓齡唔太舊果啲都係呢啲價

睇你邊區啦

深井果d 咪唔駛囉

區區都差唔多啦

咪400萬囉沙田翠華花園

新界大型屋苑, 30年樓, 樓下大商場, 交通便利, 兩房4-5M

如果要10年內樓齡, 市區一房under 300呎就得

5~6M啦
計埋首期雜夾費預1M可上車
一般小康2口子應該可以當做目標

單拖就真係難諗d..

市區2房，20年樓以下，有冇仲係600萬樓下?

1000萬樓下都已經算係

綠表居屋

幾多呎?
元朗 蝶翠峰 應該唔洗

我都想知 我朋友推介嗰啲全部都要7.5m到8m 仲我得6m🤦🏻‍♂️

ching上左車未

未仲睇緊

龍床盤

ching target 邊類型? 筆直?

上車盤區區都唔同， 以下大約呢個價

屯門350萬
荃灣中心430萬
九龍灣得寶450萬
沙田第一城500萬
將軍澳新都城/新寶城620萬

8m
yoho 393首選

點解巴打唔加少少800萬買yoho 393
下個月即升5成

好多人係文盲;
明明叫上車盤。
個個想一步登天買dream house理解做上車。

396 二手樓 有無人有意

屯元天 粉嶺上水 五百幾萬有兩房

應該3房先係呀？
2房買到大圍新樓啦喎

我得5m...

貼黎望過